[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/189914791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37467385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37467385/answer/190121457", "content": "\n\u82cf\u8054\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/189692993", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/189537077", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33903215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33903215/answer/190267983", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3b\u6d41\u793e\u4f1a\u7684\u4f01\u4e1a\u662f\u5426\u6709\u610f\u63d0\u62d4\u4e9a\u88d4\u5973\u6027\u800c\u538b\u5236\u7537\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60151013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60151013/answer/190320971", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189743673", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190079556", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61121759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61121759/answer/189829549", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u8d85\u8fc7\u7f8e\u56fd\u57ce\u5e02\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190188456", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190053810", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39528418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39528418/answer/189904512", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9910\u684c\u4e0a\u7684\u6d77\u9c7c\u4ece\u54ea\u91cc\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23717350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23717350/answer/190000815", "content": "\n\u535a\u5f69\u516c\u53f8\u771f\u7684\u4f1a\u64cd\u7eb5\u6bd4\u8d5b\u7ed3\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189801755", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52597335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52597335/answer/190042850", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u7a7f\u8d8a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190088484", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39528418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39528418/answer/189773795", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9910\u684c\u4e0a\u7684\u6d77\u9c7c\u4ece\u54ea\u91cc\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/189748250", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37240268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37240268/answer/189869193", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u6216\u8005\u4e1c\u4e9a\u56fd\u5bb6\u6709\u5927\u91cf\u54c1\u79cd\u7684\u852c\u83dc\u53ef\u4ee5\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190088499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/189948347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u53d7\u8fc7\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u7684\u7cbe\u82f1\u5206\u5b50\u4f1a\u6210\u4e3a\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u5e7c\u7a1a\u7684\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61511055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61511055/answer/189777850", "content": "\n32 TB \u7684 Windows 10 \u5185\u6d4b\u955c\u50cf\u4ee5\u53ca\u90e8\u5206\u6838\u5fc3\u6e90\u7801\u906d\u5230\u6cc4\u9732\u4f1a\u5bf9\u5fae\u8f6f\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/189754768", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190032320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421496/answer/189711169", "content": "\n\u7537\u751f\u5341\u516d\u5c81\u8981\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190062360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60842350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60842350/answer/181607385", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5730\u94c1\u5373\u5c06\u5f00\u653e\u5973\u6027\u4f18\u5148\u8f66\u53a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38374479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38374479/answer/190019551", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190156933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40138325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40138325/answer/187706915", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u5931\u671b\u7684\u5883\u5916\u65c5\u6e38\u57ce\u5e02\u6216\u8005\u666f\u70b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/187580968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188638136", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28325698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28325698/answer/190079746", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684 flag\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55246566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55246566/answer/190304474", "content": "\n\u4e1c\u6b27\u5267\u53d8\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61620779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61620779/answer/189447960", "content": "\n\u4e3a\u5565\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7\u9ad8\u6653\u677e\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u4eba\u751f\u8d62\u5bb6\uff0c\u50cf\u4ed6\u8fd9\u6837\u7684\u77e5\u8bc6\u5206\u5b50\u4ee3\u8868\uff0c\u5c40\u9650\u6027\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190010934", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190073995", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61596757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61596757/answer/190135695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u628a\u751f\u83dc\u53eb\u5927\u9646\u59b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190112295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61671473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61671473/answer/189944879", "content": "\n\u62c9\u585e\u5c14 \u00b7 \u5a01\u65af\u5e03\u9c81\u514b\u5f53\u9009 NBA 2016-2017 \u8d5b\u5b63\u5e38\u89c4\u8d5b MVP \u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189989662", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190076550", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31106156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31106156/answer/52011570", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u80fd\u8ba9\u5973\u751f\u77ac\u95f4\u5f00\u5fc3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190120514", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/189874643", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190099472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189375520", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559739/answer/189575044", "content": "\n\u53f8\u9a6c\u61ff\u5f62\u8c61\u4e3a\u4f55\u4e00\u76f4\u88ab\u5f31\u5316\uff0c\u5996\u9b54\u5316\uff0c\u662f\u7edf\u6cbb\u8005\u7684\u9700\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61541723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61541723/answer/188930497", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u5916\u661f\u4eba\u51b3\u5b9a\u5904\u6b7b\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5730\u7403\u4eba\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/187149779", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190092406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61574215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61574215/answer/189877286", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u8ddf\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29020095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29020095/answer/189938887", "content": "\n\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u738b\u731b\u3001\u5f20\u5bbe\u3001\u5d14\u6d69\u9009\u62e9\u4e86\u80e1\u4eba\u541b\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61596757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61596757/answer/190015930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u628a\u751f\u83dc\u53eb\u5927\u9646\u59b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61694303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61694303/answer/190331781", "content": "\n\u7537\u53cb\u603b\u662f\u8bf4\u5728\u516c\u53f8\u52a0\u73ed\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u6280\u672f\u67e5\u4ed6\u53bb\u54ea\u6d6a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61639762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61639762/answer/189767617", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u53d1\u8a00\u4eba\u53d1\u58f0\u660e\u53cd\u9a73\u5317\u4eac\u536b\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190090236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514878/answer/131299481", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u65e5\u672c\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19840137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19840137/answer/190231440", "content": "\n\u503c\u5f97\u770b\u7684Python\u7684\u5f00\u6e90\u9879\u76ee\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61596757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61596757/answer/189526370", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u628a\u751f\u83dc\u53eb\u5927\u9646\u59b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61402335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61402335/answer/190011996", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u7248\u7684\u767d\u9e7f\u539f\u7ed3\u5c3e\uff0c\u767d\u5b5d\u6587\u88ab\u4eb2\u7239\u767d\u5609\u8f69\u4e3e\u62a5\uff0c\u800c\u539f\u8457\u662f\u767d\u5b5d\u6587\u5b89\u5b89\u9038\u9038\u7684\u5f53\u4e86\u53bf\u957f\uff0c\u8fd9\u6837\u6539\u7f16\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/189596863", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/189860962", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190004140", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190092610", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29109073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29109073/answer/190058183", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7f8e\u8c8c\u7684\u7a77\u4eba\u5bb6\u5973\u5b69\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456369/answer/188213938", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u9ad8\u8003\u4ec5\u9ad8\u51fa\u91cd\u5e86\u4e8c\u672c\u7ebf 2 \u5206\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\u90fd\u5728\u5938\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136149518", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56512568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56512568/answer/189812203", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u65f6\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6536\u5165\u548c\u5904\u5973\u8fd9\u4e24\u9879\u662f\u600e\u4e48\u8054\u7cfb\u5230\u4e00\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/190303538", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61681594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61681594/answer/189993587", "content": "\n\u529d\u9000\u515a\u6bcf\u529d\u9000N\u4e2a\u4eba\uff0c\u751f\u7269\u548c\u5316\u5b66\u4e13\u4e1a\u5c31\u4f1a\u518d\u6709N\u4e2a\u4eba\u62a5\u540d\uff0c\u6700\u7ec8\u5b66\u751f\u603b\u6570\u4e0d\u53d8\uff0c\u8bf7\u95ee\u529d\u9000\u5728\u8fd9\u79cd\u610f\u4e49\u4e0a\u662f\u5426\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61628267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61628267/answer/189767519", "content": "\n1920\u5e74\u82cf\u6ce2\u6218\u4e89\uff0c\u6ce2\u5170\u5c60\u67408\u4e07\u7ea2\u519b\u6218\u4fd8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5a92\u4f53\u4ece\u6765\u4e0d\u63d0\uff1f\u6240\u8c13\u7684\u5361\u5ef7\u60e8\u6848\u662f\u5f88\u53ef\u9896\u7684\u786e\u7ecf\u5e38\u63d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31421459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31421459/answer/190063494", "content": "\n\u4f60\u4ece\u5931\u8d25\u7684\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\u5f97\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/186419770", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20181672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20181672/answer/189902217", "content": "\n\u600e\u4e48\u79d1\u5b66\u5730\u89e3\u91ca\u201c\u6708\u7ecf\u4f1a\u4f20\u67d3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46394184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46394184/answer/190100108", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u81ea\u5df1\u89c9\u7740\u6700\u725bX\u7684\u9ed1\u7a0b\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/188396500", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61574215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61574215/answer/189456888", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u8ddf\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/189196000", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60842350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60842350/answer/189897119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5730\u94c1\u5373\u5c06\u5f00\u653e\u5973\u6027\u4f18\u5148\u8f66\u53a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61512194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61512194/answer/189555347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90e8\u5206\u5bb3\u6015\u57fa\u7763\u6559\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u4f20\u6559\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190016408", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/189785751", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61596757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61596757/answer/189795028", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u628a\u751f\u83dc\u53eb\u5927\u9646\u59b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41300649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41300649/answer/189751421", "content": "\n\u81ea\u5df1\u505a\u7684\u86cb\u7cd5\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u4e48\u7cbe\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61402335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61402335/answer/187954773", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u7248\u7684\u767d\u9e7f\u539f\u7ed3\u5c3e\uff0c\u767d\u5b5d\u6587\u88ab\u4eb2\u7239\u767d\u5609\u8f69\u4e3e\u62a5\uff0c\u800c\u539f\u8457\u662f\u767d\u5b5d\u6587\u5b89\u5b89\u9038\u9038\u7684\u5f53\u4e86\u53bf\u957f\uff0c\u8fd9\u6837\u6539\u7f16\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60379572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60379572/answer/190055443", "content": "\n\u522b\u4eba\u5bf9\u4f60\u8bf4\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u8d5e\u7f8e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61668638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61668638/answer/189908349", "content": "\n\u5f90\u6653\u51acVS\u9a6c\u4fdd\u56fd\u4e4b\u524d\u6240\u8bf4\u7684\u624b\u7eed\u9f50\u5907\u662f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u624b\u7eed\u9f50\u5907\u8fd8\u662f\u6ca1\u60f3\u5230\u4eba\u5fc3\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50122932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50122932/answer/189909044", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u201c\u516c\u4e3b\u543b\u9192\u4e86\u6c89\u7761\u7684\u6076\u9b54\u201d\u4e3a\u5f00\u5934\u6216\u7ed3\u5c3e\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/190179621", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190137791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190100883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 27 \u65e580 \u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u5bfc\u81f4\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\uff0c\u8b66\u65b9\u51b3\u5b9a\u4e0d\u4e88\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61665226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61665226/answer/190118518", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u53d6\u6d88\u767d\u5bab\u5f00\u658b\u8282\u665a\u5bb4 \u7a46\u65af\u6797\u7fa4\u4f53\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23908444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23908444/answer/115691109", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61595608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61595608/answer/189630998", "content": "\n\u8acb\u554f\u662f\u5426\u6709\u5927\u9678\u5c0d\u53f0\u8b93\u5229\u7684\u5be6\u969b\u6578\u64da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56256888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56256888/answer/189896419", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u662d\u548c\u7537\u513f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22363787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22363787/answer/189931675", "content": "\n\u82f1\u96c4\u53d8\u6076\u9f99\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u600e\u4e48\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61394633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61394633/answer/190199973", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u8179\u6709\u8bd7\u4e66\u6c14\u81ea\u534e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5218\u4ef2\u656c\u8eab\u4e0a\u611f\u53d7\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61625415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61625415/answer/190321595", "content": "\n\u5728\u5f53\u4ee3\uff0c\u575a\u6301\u897f\u65b9\u4f20\u7edf\u9020\u578b\u662f\u5426\u6709\u524d\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61488940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61488940/answer/189612948", "content": "\n\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u662f\u600e\u6837\u7684\u72af\u7f6a\u5fc3\u7406\uff1f\n"}]